所以話監警會同警察投訴科都係廢，獨立調查先做到野

虐打老人件事6月尾發生
向警察投訴兩個月都冇回應
就靠有條片，林卓廷記者會公開
即刻就做野

琴晚斬人單野
又係靠全港既人出片公開件事
先至做野拉人

呢兩件事
表示警察既監察一定要由市民自己做
監警會同警察投訴科都係警察既盾黎
有咩事，我地都要一齊公開出黎
佢地先會做野
就算要調查
都一定要完全獨立於警察同港府既機構去做
唔係就會hea左佢收埋事實唔講

push
唔好因為警察好似好快做野就洗底
本質問題根本冇解決

姐係選擇性執法啦，今次可以咁快

獨立調查委員會冇用
黑警有組織地犯咁多單案牽連咁廣
起碼要有幾百人編制嘅常設獨立部門先有可能查得晒

612 721 811